有冇人講下銀行入面班西裝友係做緊咩?

其實除左TELLER之外
根本大部份人都係行行企企無野做
成日係到扮忙
問佢野又話去COUNTER又點
聽講佢地仲要高人工過TELLER
真係慘囉....

驚自爆唔答

跑數 跟大客 做野果陣你唔知姐

幾錢身家呀你 人地都唔係做你生意 有野問就counter/自己上網搵啦

我都想知一個月有幾k 有無30

白痴

有邊行係講愈忙愈高人工架？第一日返工呀？
Teller /OPS 係技術型職位，即係乜人都可以replace
行行企企果班係真正幫銀行搵錢既，開戶口、RM sell 保險基金係分行主要既profile 來源

Lm